BJ 致電 Trump 第一句話：「我們需要這部儀器」

[新頭殼newtalk] 武漢肺炎大爆發，全球確診數至今已突破60萬起，就連英國首相 強生昨日也驚傳確診消息。美國總統川普今（28）日在白宮記者會透露，當得知消息後他立即致電慰問，強生接起電話後向川普說的第一件事就是「我們需要呼吸器」。

美國媒體報導，川普於白宮的防疫記者會表示，自己已和強生通過電話，他開口就說「我們需要呼吸器」。川普指出，強森確診感染武漢肺炎是很糟糕的事，「但我相信他會度過難關」。

川普同一天也宣布動用《國防生產法》，將在100天內製造10萬台呼吸器，並可支援、出口給同樣遭受疫情肆虐的英國、德國、西班牙及義大利等歐洲國家。他強調，若這些國家將來有需要，美國在第一時間便能立刻支援。

英國《衛報》報導，川普要求通用汽車公司（GM）製造呼吸器，先前也在推特喊話，要在各地廠房開始製造呼吸器，「給我動起來做呼吸器，快！」

Source:

川普同一天也宣布動用《國防生產法》，將在100天內製造10萬台呼吸器，並可支援、出口給同樣遭受疫情肆虐的英國、德國、西班牙及義大利等歐洲國家。他強調，若這些國家將來有需要，美國在第一時間便能立刻支援。

有華為怕乜

我睇隨時100日後做到超哂十萬部

bj

btw
[有片、少圖] 2019年黑警虐待市民暴行紀錄

Dyson唔係有咩

唔夠

「我們需要這部儀器」依句說話出自肺病病人口中真係好奇妙
用華為5G果陣又唔見佢咁聽美國話

令我諗起darkest hour
Churchill 打比羅斯福借船買武器
唔同既係 今次trump會賣比英國

重現二戰工業速度

應該條件交換啦
表態唔用華為5G就可以有美製呼吸機

用國防工產法迫佢做多啲啦

最多遲d 印番d銀紙比oss

華起沒幫你嗎?

不過部係機都係吊命用
最長遠係都係病毒抑製劑

美帝就係美帝， 10萬部呼吸器 自稱大國既支那人仲未有技術整到出黎

幫推

個頭亂到

Dyson 價貴10倍到。

Darkest Hour Churchill 打俾羅斯福班救兵

Me too
點知都係拖去加拿大邊界叫佢搵馬自己運

其實係BJ自己需要乍

佢自己需要驗下話

華為：我們有呼吸機，自主研發的

點解有啲似洗頭水廣告咁

100萬部都唔夠
越多越好

救世主爭奪戰

我以為第一句會講hello

租借法案捲土重來

估唔到有機會睇到美國工業再一次開外掛既威力

佢係連個髮型都出事
去速剪都冇佢咁衰，英國仲話咩油頭

有中國，唔怕！

美國都未開動到5成力
侵而家打算2星期用美國生產力量壓下本土疫情。
之後就可以全民動員， 如果美國可以有100條生產線， 而家只係開動左10條

魚缸氣泵？

美國認真要做， 100日 100萬部都得

快d所有話要出產嘅都係得個聽字

二戰航空母艦

英國關鍵時刻都係要靠美國

一月、二月時中國只係吹雞話日製二億口罩、保護衣等。中國武肺病人唔使呼吸機架

笑左

政治上又唔可以咁玩嘅

最多係借啲意提吓 英國佬受人恩惠應該識做

屌岩岩先睇完 好正

二戰d 坦克多到10架換1架德軍坦克， 德軍都打唔晒

認真？想知

咁應該宜家已經有成品快d唔該

以為係nine up報

英國係咪仲要為咗華為放棄美國呢個盟友

老實講美帝自戰後少左好多工業。靠第三產業多。

唔夠醫護

國防生產法， 直接接管工廠， 改變生產線。
半年內就可以增產10倍

更加重要既就係逼住呢班大帝唔得閒炒人
保就業得黎又有呼吸機可以抗疫

其實可以問德國，個邊自給自足有突，而家仲收班意大利同法國病患醫

佢之前係咪同通用傾唔埋數先直接用呢招

當年邱吉爾問美國拎驅逐艦
而家就問拎呼吸機

美國要生產 一定做到有突

係， 戰時總統係好屈機

有事求美國，冇事就奶共

咁坦克嚟講覺得蘇聯恐怖啲

令我諗起二戰美國佬俾十萬輛卡車連汽油俾蘇俄運火砲

fyi 德軍虎王對M4係1：4，仲要咁樣打都有機會搞唔掂德軍虎王美軍係

2000m外已經ko一架

公道講句，德軍仲要同時打蘇聯

佢好似好耐冇出

Push.

美國生產戰機仲多

美帝開恆turbo叫支那點跟

大陸整唔到呼吸機？唔係好信

但係唔夠零式勁

好撚勁
工業大國

Tesla都整緊

有冇人可以解釋下點解美國可以咁快生產到咁多醫療機器
條生產線線一直存在定點？ 又唔見其他國家做到咁多

唔係話抄佢既咩

歐豬英豚

會唔會都係係廁所打比trump?

佢其實係叫當地D工廠（主要係車廠）轉條生產線去做
你有個圖紙個D其實未必話咁難轉
設計個D本身美國佬醫療產業發達就肯定容易（代價咪係貴）
BTW我諗起BJ叫勞斯萊斯D車廠設計呼器
D車廠話我識撚整咩

美國戰機生產量差唔多等如英, 德, 蘇聯加埋.....

戰後, 美國佔有世界一半生產力....

有好多叻人, 等民間力量STEP IN

有病就直接燒 仲洗乜用

今次民主兵工廠, 會唔會開到工....

從來打扙到係quality>>quantity
機海戰術冇得輸
你零式可以1打5 美帝就整夠6架出黎

我以為佢第一句話

不如一齊打柒支共

up

美國已經玩緊無人機， 以後鬥軍工廠生產力
美國仲要可以生產石油， 又有大量天然資源。
支那完全無得鬥

一尻樣

整哂啲機
叫BJ自己換三腳插

今次德國都係自己人, 兩大工業大國救冚家....

點解唔問偉大既祖國拎

零式係冇裝鋼板保護機師， 所以打到中後期日本係無晒訓練有素既機師。

根本唔使整
大把賤命俾支共浪費
支那人就爛

依樣佢係特登整到咁，之前有睇英國人comment 講過，佢由讀書已經係咁樣扮傻仔

bj個髮型其實想點

重點係其他國家冇law強制私人企業生產醫療物資咩？

Darkest Hour Churchill & Roosevelt scene?

有幾屈機 習大大日常 長期戰時 打台灣打左幾十年

租借法案

已經無哂好機師，後繼無人
直接撞埋去算，唔使諗點打

Yes
真係打扙其實啲武器愈簡單愈好
唔使用咁多時間做訓練

點解唔用5G技術啊?

未過test嫁。。

點解唔打俾維尼問華為拎呼吸機

本身日本多好多有經驗機師， 反而美心因為飛機能力差別好多機師都係一去不反，特別係dive bomber

但一次中途島就收晒日本飛機航母皮
情報同運氣應該比呢d 都重要

Anyway 今次就要睇美國佬好唔好彩屎忽撞棍搵到樣野好快止到血

但個心又好想攬炒，好矛盾

戰時總統（長期）

問華為啦

到後期F6F, F4U呢啲磚頭扔死人嘅戰機已經屌打返零式啦

賣到錢仲洗要救人？

零式勁係初頭美軍第一次打比佢屈迴轉半徑
出左F6F同用新戰術之後形勢已經逆轉

好似二戰咁兩三日啤一架驅逐艦出黎

英國要脫歐，仲問德國？
England北部班人仲有國會班brexiter唔屌柒佢？
如果我係德國我反而會主動向英國示好

武漢爆最勁個時中國都無話要整呼吸機

中國人同外國人身體構造一定好唔同

屌你

打二戰個時仲癲

人手推都得，舊野有碌既

嗰陣真係咁顛？

比你都唔敢用用完快過肺炎死

侵侵：你唔係話有抗體咩？

當然唔係兩三日就整到一架
但係佢四年間開行TURBO造左三百幾艘驅逐艦

agree
要後期清算先可以打呢張牌

有事當奴侵 無事屎頸瓶

子彈療法

唔叫華為整

馬歇爾計劃2020

我們需要自由，快

支那使撚呼吸機，有政府，唔怕

華為單嘢聽唔聽大哥苦口婆心呢又? 仲有條小朋友荷蘭，光刻機係唔係仲要唔聽勸咁賣中國? 義大利係唔係仲要繼續賭落去，武漢一定贏?

貨輪一日一架，驅逐艦一個禮拜一架，航母一個月一架

[情報] 二次大戰美日航空母艦建造數

可惜今時今日全美國只有一個船塢可以造航母

【國際核彈】RTHK條片上曬國際 求推

咁係因為蘇聯所有車輛產能都係生產坦克，卡車全部靠美援

問中國拎囉

著數就奶盡, 共又照奶

自己奶野先做野

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

支那就算啦俾一年都唔知做唔做到1萬部用到嘅呼吸器小弟唔乖，咪俾佢受下苦囉（同支那deal，吃盡苦頭）

而家先開始整

如果2月開始整就多5千部

有核彈 大國唔敢打 打細國又唔需要咁多武器
而家咁樣啱㗎喇 時間地方都係成本

唔包中國
話無新增案例呀嘛，要黎做乜

成個英國都知，英國中武肺只有等死
我區最大嗰間醫院，面積起碼5,6間屯門醫院，得2部呼吸機
而家吊命都做唔到

得30%成個功

美帝有能力人造人

約翰遜真係抵撚死
作為首相就算全國缺口罩佢一定比其他人優先有
唔撚戴 瀨咗嘢 自打嘴巴

你咁講好撚驚支那贏到 佢人口係美國五倍
用五架飛機換美國一架都係支那贏
因為美國人死得多就會想走 支那人死哂都冇得話走

侵の呼吸 壱ノ型

係 見記者前要特登整亂個頭

當勞侵以德報怨

呢啲全部有負資產 坐大軍事工業複合體同工會
而且戰後蕭條唔係好盞
一戰戰敗國德國全國上下玩完 唔係共產黨就必然納粹上台

蘇聯薄皮啲勁劣質嘢唔好提
係臨完場質素先好返少少
工業同技術渣到完全無法同德國比
遑論美國

本來呼吸機主要產量依家喺歐洲，美國通用可能將會成為最大產能，但係要時時，中國2月嘅呼吸機產能係1萬2千5，因為臨時急需已經推到cap，之前Elon musk 買咗千二部中國呼吸機去美國

不過有機都要有人用，如果醫護資源不足，有機都冇人識用，所以大家少啲出先最安全

有dirty team 醫護手足開咗個post講入面情況，原來後生其實可能仲危險好多都肺花先知有事入院，呢2日出院嘅都4，50歲，可能係因為早發病早醫，幾日出咗院

到時就導彈洗地啦

少啲出街*

其實唔會 支那第一時間做逃兵
你無人會中意服務喺上司下屬會賣隊友嘅軍隊入面
日本人當初咪笑美國人少爺兵
一次又一次美國人將你哋打到趴喺地

人哋老美隻航空母艦起機好撚快，支那重要要等煲水

勁鬼咩
連F4F都唔可以完全壓制

唔係借
本身買左未拎

1942年初期美國海軍航空隊的問題是換裝還沒完成，當時只有艦載機換裝成F4F，
基地上的海陸航空隊只能用F2A這種老骨董。
而1942年前半F4F幾次跟零戰21交手，零戰21的戰果其實很差。
只是當時美軍航空兵在教範上還被一次大戰的觀念綁住，跟零戰21拚迴轉。
後來才依據歐洲戰場的經驗與教訓改成一擊離脫的能量空戰和薩奇剪戰術，
這時候零戰面對F4F已經開始出現戰損超過美軍的情況。

F6F絕對不是美軍針對零戰設計的，F6F在珍珠港以前就開始設計，
當時是格魯曼設計來和F4U海盜競標F4F下一代艦載機的機種。F6F整體設計
就是F4F的馬力與裝甲強化版本。但是後來因為F4U的駕駛艙設計偏後方的關
係，艦載機航空隊反映降落失誤率偏高，所以作為落選方案的F6F又敗部復活，
而F4U則交給陸戰隊和海軍基地航空隊還有英國皇家海軍艦載機隊使用。

Apple有冇幫手起

得開頭未摸通戰術果陣有優勢

不嬲都係大家死頂
頂到有疫苗

當年都係賣

有睇日本既文章就知當時只係偷雞拎到少少優勢，個個都心知肚明，所以先會谷去中途島大決戰

諗住仲有優勢果陣重創美軍

有條友識玩F4F

最有名的案例是日軍王牌淵田還是誰跟美軍的一架野貓纏鬥，淵田的機槍彈有命中
但是大多被野貓的駕駛善用裝甲板部位擋住致命彈，但是最後淵田打光子彈還是沒打下，
剛好那架野貓的機槍卡彈無法射擊，最後雙方互相揮手致意回各自的基地。

quality>>quantity

邊駛傾 最多傾價錢架姐

問華為拎呼吸機啦，奶共

其實係心理戰術 佢為咗同common people拉近距離先特別整到個頭咁

錯撚哂 蟈家一定做得出咁多部仲卓卓有餘
不過唔知幾多部要退貨咁解

一架德軍坦克可以打爆5部盟軍坦克

不過德軍出一架盟軍出來十架

全世界都研究緊
不過最快要一年

我唔係太相信
可能我少睇歷史

Cls後面全部綠

美國

用華為囉屌你

整呼吸機但唔整口罩

係民主國家既兵工廠

Ok, 條件係同支那絕交

一星期造一艘航母唔係講玩

你都痴線
你而家用緊所有消費品嘢點解可以咁平
完全就係因為美國政府一張軍事訂單

係呀無冷戰玩軍事競賽，點會做就到當年豬呀狗都可以買得起原子粒收音機

神回, 華穢有咩儀器係冇架 ?

BJ should ask huawei to get those kind of equipments.

HA買得最多嘅ventilator 係Draeger (德國公司)同Maquet (瑞典公司)

問中共攞啦柒頭皮

等100 日 我怕到時唔夠 100 萬部都

教練 我想呼吸

Me too

人地煎餃一樣,你要幾多佢就煎幾多

呢啲就真係展現國力

go ask Huawei la

整到還整到，用唔用到就另一回事

耿爽：唔係壞，係你唔識用

真。中醫出山救國，撚洗呼吸機咩

大佬救細佬

運用到打仗嘅生產 真係乜柒都整到

唔好話超十萬 部機可能多咗唔少功能

你都痴線
以上有邊啲唔係軍事訂單嘅惡果 下？
大英帝國有軍事訂單 大家咪有馬克沁機關槍lo
軍事競賽本來就係要攞你同你個仔個命嚟填
就算係要付出呢個代價唔好一副白痴仔樣on99
興奮成咁 死你又係第一個死
莫非你好好打？
定老竇叫李嘉誠？

T34喎

斜面甲慳好多物料
又輕又快

10日都100萬啦

全球藥廠開緊turbo
今年內應該冇問題

USA number one!
祟美

唔見佢問中國買

有dyson 有GM, 唔洗用大陸垃圾

唔撚準

屌，叫華為造比你啦

歐豬睇到未？
歐洲同美國先係一家親 同宗同源
中國只係想控制你地既命脈 再高價提供垃圾服務

比你講咗先

但支那已經無命再睇

T-34
早期未改版直頭係鐵皮棺材
傳奇兩隻字莫講係咪戰勝國戰後吹大咗
不斷死人→改版下 你估東綫蘇聯指揮官會唔會用得好開心？

美國要開返唔難

你係咪調轉左

咁質素又真係唔多好
係贏快同數量多
德國最後做唔夠坦克已經輸左俾俄佬入柏林

紙紮既應該得

3M未整緊囉

德國佬

Youtube 睇二戰紀錄片，最癲係做運兵及物資貨輪，爭取時間唔用宣統方法由龍骨做起，好似火車卡一節節做再併合，預咗單程橫渡去英國唔返，點知好耐用，二戰用完都末沉，重賣比二三線運輸公司運貨!

成日話中國速度
仲唔展示比世人睇？

造船嚟講比較困難，主要在於缺乏熟練工人同大型硬件設施。美國二戰井噴式造船嘅動力在於大量徵調民用船廠嘅生產力，而且當年船隻製造比較容易，商船稍為改裝就係護航航母；但今日民船生產三巨頭就係中日韓三家，美國造船業完全靠軍用訂單吊命，無乜戰時擴充嘅空間，再加上現代軍艦比以前更加複雜，想擴大產能都唔係一時三刻可以做到。

btw 我覺得如果香港未來可以自立，一定要恢復重工業特別係造船業。

Agger

死番去奶共啦

美國快啲接管香港

我用例子答你：原子筆

10啖吸到2啖到

但默克爾早知俾人爆咗係共狗底

古有邱吉爾問羅斯福借艦隊
今有約翰遜問當勞侵借呼吸機

Why don’t you ask China?

而家我諗美帝用無人機都夠做 航母都係愛嚟放下導彈

Dyson 唔係捐出來咩？

掉一個5G發射站 換一部呼吸機

或者 聽聞my best fd 都有出呼吸機 你搵我best fd 幫手啦

日落啦

問支那攞唔該

問中國拎啦

我假膠

10日10萬部

樓主快走

你咁樣咪又俾中国仆過來送機

藍店變黃成功例子

點解佢哋都係唔夠口罩同保護衣嘅？

其實唔係好明點解要搵間車廠造呼吸機
因為佢喺美國多廠房？
美國醫療設備公司啲廠喺支國？

講用呼吸機香港醫院都常日出意外
唔記得開氧氣 穿喉等
如果香港有500幾人要用
應該唔夠用之外 仲會唔夠人照顧

華為咪有囉

咁如果途中變左種

點解唔問維尼帝?

實際過中國送嘅垃圾口罩同試劑

雖然係好型,但美國自己內部好似都唔夠用喎

唔通靠支那咩叫華為整囉奶共bj

通用有無零件要由中國到買？

部機加啲武漢肺炎入去
加快你見耶蘇嘅時間

有支那，唔驚！
有華為，唔驚！

因為全生產線自動化晒？有ai自動化手臂？轉工序可能只需要重寫程序就得

用下華為5G加高鐵
睇下救唔救到肺炎呀嘛

垃圾日落國

相信中共

奶完共
有事就搵美國

放毒氣

120V 自己插變壓器

終於求美國了

三個幾月點捱

DT: Order我做嘢？！

好型

航母放導彈

一齊幫藍絲食肆抗下疫，先打嘍羅仔再打BOSS

華為原來無做呼吸機

你不是還有黨嗎？

又BJ致電Trump
又強生接起電話

究竟邊個打俾邊個

其實ventilator係需要極高技術
支那大醫院都係用日本美國貨

利申：去過
十幾年專科醫生

IN AMERICA WE TRUST

問華為拎啦

用華為啦bj

同華為講叫佢同你整啦

問中國拎囉，你咁鍾意舔共

美國果部好明顯係自己要，國民果d等華為啦

全球100強 非國營好多都係美資

咁大規模緊係得遙遙領先全球

第一時間諗起租借法案

唔會囉
多新功能又要測試又要剩

Dy做一萬部，

有中國 唔驚👍

一講軍政府，班藍絲就會話美國都係軍政府
但其實，美國係軍火商政府

點解咁大間醫院會得兩部呼吸機

開turbo唔係問題，最大問題係臨床幾耐先推出市面
太短又驚，太耐又等唔到。

真係做到出嚟先算啦 Trump日日9up架啦

英國問中國要啦 有事先搵美國

係多到食死你都仲有剩

你覺得臨床數據會好耐 唔會啦 短而數據大

仲未計P51,P47呢d飛天坦克

用支國療法咪得囉 又唔見支拿要用呼吸機？ 改用針灸食中醫啦

支那連呼吸機都有裝spy, 後門程式

連登仔唔係好希望偉大既英國可以幫助香港架咩？
奶英撚出句聲啦

武漢肺炎細菌戰=三次世界大戰

奶共奶咁耐
機都無部咁失敗?

諗起二戰後期佢整艦同日本比個速度cls國家

美帝

有種第二次世界大戰嘅既視感

佢做到出嚟就應該夠用？
重症唔會有十萬咁多掛

個摩打太勁，會肺穿窿

日落國不嬲牆頭草有着數就痴邊個

當年殺手陣列未砌好日本已經玩然

美國真係好勁生產力，當年美國比人炸到半沉既艦唔駛一個整返

佢要做嘅話其實可以做到
只係班資本家諗住 cut cost 搬去支那啫
trump 之前點勸佢哋都唔聽
而家佢可以直接開廠啦

貨車?

BJ:我們需要呼吸器
Trump:屌你老母 我們也需要

just a flu 都要呼吸機, 歐洲病夫

中國做乜唔搶先救全界
搞到俾美國威晒

Pantene
You can breathe

華為繼續整佢既10000蚊 5G電話(用唔到android)

工業一向係打仗必備，二戰德軍同日軍係勁，但後期SUPPLY CHAIN 唔夠

Cls

In China BJ trust

等睇美國醫院話太多呼吸機，無地方擺、用唔哂

平時都需要用？
咁多肥人
有病唔使用呼吸機？

當年又係動用民用工業去生產轟炸機，結果一個月產量多到美國空軍食唔曬

唔係abbot部快篩

淨係唔出口畀支那

因住個成功率得20%

Gilead 隻特效藥4月中有data睇
疫苗...都係等14個月喇

成功率得幾多

國情

呢D同釀酒一樣無得快㗎

連午餐肉都係，產量多到美軍食到驚

同意，超級巨輪未必有空間做，但生產專業船隻香港可以考慮

睇埋驅逐艦

美國： Time for a true display of skill!

Trucks，可以裝貨、運兵、裝支高射炮嗰啲，蘇聯全靠美援，先至有辦法解放所有車輛產能專心造坦克

支那人口最多得10億

不過前期政府一定要補助好多，因為中韓靠勞動成本低、日本靠前期勞動成本低搶市佔之後自動化壓低成本，民船市場基本上已經固化，美國船廠想重返民船市場都因為成本太高、規模太細而入唔返個市場。香港造船工業應該專注喺啲特種船艦先有機會再發圍，造普通貨船唔夠砌。

有病你可以返屋企，你係醫院都幫唔到你乜野

夠用咪得
所有設備用嘅都係最落後嘅
量血壓仲用緊手動~bu支bu支bu
返去覆診坐五條友係到，一個醫生四個護士，但實情除咗個醫生係真係有做野之外，嗰五條護士係坐係到無出過聲
然後同你講NHS唔夠人手，好忙，無錢

咁點解又會有5,6間屯門醫院咁大？

吹撚到 我唔係幾信

睇完你就知點解美國講啲人會信
怪獸級生產力唔係講笑

FDA放鬆咗
唔使再下下拎approval

靠支那BJ真係bj都唔得掂啦

咁撚有體育精神
以為會互舉中指

當時蘇聯境內啲鐵路基本上收哂皮
唔係美國佬幫拖
蘇聯嘅物資裝備冇可能上到前線

平勻一個月5架

都可以3換1

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

日不出帝國

如果 trump 控制美國疫情，咁下屆總走唔甩
再比佢 ko 全球疫情 加 ko 中國，佢真係可以 ko 埋全球左膠

貴族戰爭
擺好架式先可以開波

推

一早就要啦 屌你侵侵
今次反應真心有少少慢

仲覺得美國係二戰既美國會唔會太on9

Trump: so...? Machine or ShitWei?

兒童醫院有兩個戶外，outpatient嗰個細啲，住院嗰個有埋單車俾小朋友踩
屯門醫院床貼床，你可以同格離床握手。英國我嗰間個間隔似香港法國醫院多啲，但係公立
人地面積大唔係全部放床位手術室，好多多鳩餘設施